連登第三十二屆 JISOO VS IRENE 大賽

牙秀

牙現

牙秀
牙現

之前邊個贏

牙秀 31W 0L
牙現 0W 31L

Jisoo for sure

未load到圖但負咗皮

牙現老人十年 唔公平

唔應該先入為主咁局限係年齡哩個細框框

雙冠軍

樣我鐘意jisoo 多啲
但係牙現個pat pat好j啲

吾妻秀世一

牙現已經係個憎恨男人既怨婦

樓主想做連登denq

欺凌妹UP乜春

戀愛jisoo 炒飯牙現!!

支持牙秀..

牙導又欺凌我

牙秀

You gon like dat duhduhduhduhduhduhduhduh

Mina贏

轉公司=25 係賓妹立場

墮過胎冇資格參賽

幫牙現拉票

Irene贏曬

允兒贏哂